依家都未輸 就開始咁多人割席

由一開始就講到明核彈都唔割
請記住 入機場既目的某程度上係要同港共攪炒
而癱瘓左機場只係其中一步

依一刻迫到班狗舉真槍 亦唔排除會放tear gas
可以肯定既係各國都會提升對香港既旅遊警示
少左遊客黎香港 係攬炒既一個要素
亦都變相可以向各國文宣香港發生緊既事

希望大家可以保持住核彈都唔割既心態
唔好再比人分化

推

核爆都唔撚割

推
講不分化要做得到

唔割

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

唔好以為得我地有妙計 敵人都永遠有妙計
你打人一拳時 人地都有方法打返你十拳
大家要有心理準備 唔好下下以為有必勝方法
好多時最後都係講堅持 引用rocky套戲一句

唔割

因為呢度有mon犬、三毛、風向撚

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

不分化不割蓆

唔割！

不割

今日完全痴撚線
上兩個月燃燒彈爆警處都做曬
今日圍件公安會民意逆轉?
果件公安喎 唔係警察唔係普通市民啊

無割

世界末日都唔割